曱甴拉721林卓廷咁大單野,官方TWITTER竟然冇UPDATE ?

平時拉人咁鐘意同人交代,點解今次唔同外國人交代下?
TWITTER對上一次UPDATE係820灣仔綁架入境手足

召喚大家洗曱甴版

TWITTER要人

1/10

2/10

Push

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

邊敢喺 Twitter 出 fake news 呀？
陣間成個 account 無咗點算？

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見